屌死贊狗

屌死贊狗

pish

玩twitch都比人斬開十八碌 垃撚圾到

玩darius都輸比talon 正垃圾

讓兩招SS都贏得DARIUS

psih